呢到有好大班人唱歌!需要支持

天橋好需要你地一齊淨化狗！一齊黎唱聖歌！

推